其實地鐵同公務員有冇罷到工？

好似係塞交通嘅成果多d？

Push

上星期五集會有去
我知同行除咗一個 其他都有返到

而家部門開始點緊人數 要交人名比上面

多數人都無。
因為⋯